聽日一定要開記者會

希望可以討論下個記者會講乜

話做呢啲野既係警方臥底？冇證據，同埋如果真係自己人做就傷害到前線

道歉？睇落係最好，不過就冇得屈係警方臥底做